電視播netflix有時播唔到, 要拔插頭, 但咩原因

有時屋企人見到, 問做咩咁做, 會好易整壞
都點知點講話係網絡問題

netflix又唔解成日有呢d情況

幫你唔到，教唔到你點答屋企人
因為未試過

次次開電視，一㩒個netflix掣
就愉快享用

岩岩先睇完金師傅

正常唔會

我屋企都係咁

可能網速唔夠，換條lan 線試下

error code？

係唔係個畫面會唔夠清既情況下停左?

睇下個error code
上Netflix 網睇下有無解決方法

買個 chromecast / Firetv /appletv 睇就算啦，開心睇最緊要。

樓主仲難過用APP溝女

問幾句都唔答一句
仲想網上診症

換咩撚嘢
抆呀屌

我LG電視都有呢個問題
有一部LG正常睇到無問題
另一部LG一開apps睇到，但一出去再揀過戲就睇唔到，buffer 20/25/99%
出code 5.2.5，之後就hang機 remote都無反應，只可以閂機
reinstall無用，重連wifi無用，幾個wifi都無用
電視同netflix都最update

老豆之前買樂視tv
裝唔到netflix

我都試過，睇得耐有時會播唔到

一樣，要熄wifi，quit Netflix app，再connect wifi先得。

Sony都喺咁
Wifi廢到成日連唔到，插lan就好啲，但有時都要reset

記低error code跟住Google

一般會教你點搞，特別係Samsung tv